弱雞阿德利企鵝保護皇帝企鵝BB

好鬼搞笑 ，隻成年企鵝仲細粒班企鵝BB

唔知佢係邊度un下un下跑出黎嘅留意0:15，會見到背景有隻好細粒嘅不明生物衝緊過去

Oh my god They are very cute

1:15

不 0:15嗰陣畫面大概右上方有隻嘢衝緊出嚟

好搞笑😂

好正

好想食